# README #

Aplikacja dzięki której w prosty sposób możesz zarządzać swoimi bieżącymi zadaniami.

### Used technologies
Java, Angular, CSS3, HTML5, angular-materials, H2, REST architecture, Spring

### What is this repository for? ###

Repozytorium służy do wymiany kodu między osobami pracującymi nad projektem.

### How do I get set up? ###

TODO after start

### Contribution guidelines ###

Nieprzewidziane